頭先係地鐵站有個死廢老亂咁吠

頭先我諗住岀閘嗰陣條死廢老企係度唔岀

咁我咪諗住拍卡岀閘先囉

點知條廢老屌我

話我打尖

我同佢講話：痴撚線你企係個閘度又唔行咁我咪行先囉

然後佢話：前面有人啊嘛，我要畀人行先

我:你前面撚有人啊on9?

岀咗閘之後佢仲繼續屌

廢老:你真係好冇禮貌！

我:你番屋企食屎啦仆街

廢老:你去死啦！

我:好呀！我想死好耐啦！！

然後我同佢講你都痴撚線㗎跟住一野撞開佢

wow

打柒佢啦 係我唔忍

做得好

嗰下真係好撚慶 唔屌唔得

屌得好

你最尾果句有啲...

放心 我嗰句都係一時以氣用事姐

廢老係抵屌但樓主啲對話好小學雞

因為我地對罵咗好多句 我廢事打太多岀嚟